友邦3日內 由破頂高位 下跌到上升通道底

我睇可以入一注先
各位點睇?

睇埋三點玩咩先

有咩睇 :0)

push